其實點解要選舉就可以無活動，無行動

好多販民打手，香港01成日係到帶風向，成日都話要focus 左選舉先，我屌你老母啦，首先我個人立場係唔想大家去投票，因為大家因為唔相信個制度，先至走出黎上街發夢，但去到最後，又係番番個制度入面圍爐，呢個題外話，唔想係呢個post到提太多。

話就話24號選，但點解要為左個選舉，停左成個活動先？香港人反抗，光復香港呢d，最後又係咪變左血債票償阿？望到今個星期個日程表真係火滾。你對得住為我地犧牲既手足，文宣，香港人日程表，你地咩得呢樣野上身，就要全力做得佢最好，你地唔做個陣，就唔係用一個大台口吻去屌柒做既人。

最後，我好想講，想贏係要keep住行動，唔係坐係到，等到24號就會贏。行動啦香港人

光復香港 時代革命

推

分返開比較好

血債係冇得用票償

要經濟攬炒一定要keep住行動，香港人適應力太高，再咁落去衝突對港豬平行時空嘅影響力只會愈黎愈少

11月9日 多區商場開花 唔再戶外集合

請幫我推，推到比人睇到

721 831 101

血債冇得票償
但票都要投 唔想再俾民建聯代言

支持波叔，一於月底去下旅行散吓心

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

Hello, 我有個活動好啱
和理非~

♡♡♡♡ Pin Your Poppy - 全城罷買淘寶雙11，不許騎刼和平紀念日！- Lest We Forget - IG: #poppy4hk ♡♡♡♡

♧♧♧♧11.11 Pin Your Poppy 免費派發紙花，日日戴，直至11.11♧
由於很多人反映想參加11.11 Pin Poppy活動，但不知那裡買Poppy。 蔥仔越南包店內免費派發， 位置在收銀機前，數量有限，詳情如下︰(請like埋專頁)

我明你想講咩 但票一定要投 公民責任

請用不推文
屌你老母都唔知乜撚心態

區選同街頭抗爭係偽對立
其實過咗1124都可以繼續上街
冇人話過1124係終點

未到24，我已經睇唔到有咩活動，而家開親活動post，就比打手話送頭，要focus個選舉阿，你明唔明嫁

咁你又咩撚野心態阿on9？你咁撚有point，你咪講下點解要focus選舉唔行動囉

唔見有好多人話因為選舉而停

咁實際呢？日程表呢？

咁實際係冇人吹到雞有活動
咁樣又賴區選？

你聽下大圍既風聲先啦，大把人都係話要留力區選阿

同埋你肯定無人吹？上星期日開花，有無人阿？

agger

你望下你自己開咩post la，麻包袋又叫停，又係到成日叫人要區選，有咩實際行動post 阿？

你睇真啲我個post講咩啦

就算投票個日冇行動，前前後後都要行動，唔可以有等埋法案、等埋選舉、等埋發叔呢啲心態

11.24前呢

兩邊同時做啦

臨近區議會選舉要轉抗爭模式

你睇下你自己講咩啦打手

你非常明白我既諗法，而家d人咪就係樣樣都等囉，從來外國幫手都只係一個燃料去助燃，而呢一堆火係要靠香港人去起嫁，個撚個坐係到，成日等等等，等就會光復香港到咩

投票同活動可以同時，無衝突
制度內外都要反抗

呢個時刻叫人唔好投票，想俾保皇黨贏晒區選❓

呢個選舉我會話係香港最有民主色彩既野黎

攬炒！！
攬炒！！再攬炒！！

反正香港人打狗最多都係打兩棍
無可能力敵。
只有經濟攬炒，香港人先會贏！
共狗開始急了，要班popo發癲，
一邊就係咁出新聞話暴力就黎完。

黎緊又SOGO感謝祭，又聖誕新年，
係攬炒既最好機會！

[認清重心]經濟攬炒

我係話
和理非→死線→升級呀
過完區選再升級行動呀
有咗區選嘅士氣buff
吹返啲人數出嚟呀

但真心唔適合衝擊/勇武⋯啲人無得保釋 連票都無得投
咁多手足走左 我地已經少左好多票
真心唔想再俾民賤聯食哂

今晚已經有活動啦屌你老母 你自己唔知就話冇

1. 你無可能推翻共產黨
2. 所以只能接受一國兩制，即係回歸制度
3. 多數人都係對制度不滿，要度改變和維持制度，而不是推翻原有制度。

所以 可行方案
1. 回歸區選 變相公投KO建制派 制度內重建制度，有機會選出特首。
2. 整套制度接受唔到 移民
3. 無奈 只有做順民 妥協

選擇1 最少可以取得大量資源，取得一個立法會席位和一百多個功能組別席位，有機會選特首戰勝出。

有第四個條路，可以提出。

當參選人被捕、被襲擊嘅時候，我睇唔到個民主色彩

中國歷代冇一個朝代會覺得自己覆亡

現實係而家中國共產黨最強大既時候，清朝亡都要八國聯軍。

只係我自己個人唔讚成投票呢樣野，純粹個人立場，同時我覺得好可笑既係，大家唔信個制度，但又要入個制度到玩

我當然唔想垃圾建制贏，但我又諗，比販民選到咁又點呢？對個抗爭有無幫助？

我講既係，活動唔可以因為選舉而停，而家好明顯唔夠文宣，出黎人數亦明顯減小左。兩野樣係可以一齊做

我見到阿屌，但夠唔夠文宣呢？

我哋正正要確保十一月嘅香港係一個平靜而充滿選舉氣氛嘅一個月
你睇下自己打咩先啦

制度裡面根本唔會得到你想要嘅野，你只能做啲野動搖呢個制度，令到你下n代有機會得到你想要嘅野

係你自己理解錯姐

1. 無人話區選就係終點
2. 依家個問題就係區會立會比保皇食曬D位 所有野都話過就過
如果當初政府一推個條例出黎 係我地自己友話事 根本連委員會雙胞X都唔會有 直接就收左佢皮啦

3. 區選外 你見唔到有活動, 你唔撚搞???? 一味係到屌自己友老母做咩?
4. 區選內 有時間 見到無野做, 你咪去幫手派下傳單囉 不被捉 有命揀你想揀既人 已經係責任黎

區選大敗咪比個借口人地話民意係支持修例 係支持政府

屌你老死3毛 想益保皇狗

11月24日 區選
要保皇黨血債票償

我唔想懷疑你既居心
但你好似唔知一樣野
發起行動從來都唔係連燈開始
連燈極其量都只不過係內容農場

邊個話要做選舉就無行動。。。兩樣野冇衝突
１）你想要行動其實可以自己搞，唔洗下下等人吹雞，冇大台呀ching
２）事實係成場運動大家都開始攰，行動少左唔完全關選舉事
３）就算真係因為選舉而少左行動，咁咪選完之後再做番多Ｄ行動囉，又得架